聽日衝擺明係個陷阱啦

呢度一叫人唔好勇武就話人係鬼，我話如果係咪都叫人聽日衝果D先係。
聽日立法會取消左國歌法二讀政府又暫停辦公，班高官又扮哂道歉又話會同年輕人溝通，我地今次禁難得攞埋中年果堆人嘅支持，如果聽日衝就擺明係個陷阱。你地唔記得之前有隻狗扮示威者最尾俾人推跌即刻show 委任證咩？

我係政棍就喺連登開個post 屌大家唔敢衝，然後放D鬼引人衝，或者帶頭倒亂，務求和理非同我地撕裂，分化我地。烈士頭七都未過，唔好忘記佢嘅遺言 - 我們不是暴動，如果聽日衰呢樣咁所有野都前功盡廢嫁啦⋯

總之一句，大家聽日小心，唔好中陷阱！

第一個po

明天應該都係乜事都無最開心係班公務員
又有假放

On9

做左咁耐cd rom 今次真係忍唔住要開po，你地自己諗下我講嘅野有冇道理，就算你地係都要衝我都會撐你地，總之小心，唔好有事，我冇野好講⋯

唔衝都好似無乜用？佢已罷明任你集會，政總亦無人返工

再搞耐D，個D所謂民生議題開唔到立法會，又開始比人大做文章，慢慢D人又覺得無謂

但無論如何，我都支持堅守同爭取既人

聽日亦會到場支持，輸人唔好輸陣，希望多D人

會支持，認同輸人唔好輸陣！我都唔收貨，只係提大家小心有人主動搞事！